何君堯大總統今日去元朗學校檢查有冇人罷課

To Henry: 是否要通知門衛不讓其入進？

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

自膠 Ms Heung

師爺何想打學生？

好撚大官威

叫佢檢查邊個起佢老豆老母個墳先

佢憑乜撚嘢去視察？
佢諗住柒到盡頭便是型？

你又唔係學生又唔係教職員
點解可以入嚟

自投羅網

倒佢落垃圾桶!

忽然無晒行動剩係打幾隻字就ok?

個簽名咁撚七嘅

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

.......

熱烈歡迎總統出巡

佢一出現學生可以大條道理返屋企,鄉黑大佬入侵校園

黑社會巡視學校

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

一句反對政治進入校園都搞掂你

其實校方沒責任放行

有既就搵鄉黑入去教仔

佢真係以為自己邊撚個關注組，戇鳩鳩邊撚個授權呀，邊撚度有認受性呀豬閪

傻9

棍打出頭鳥

扔佢入垃圾桶

憑咩？

大總統

是否要通知門衛不讓其入進？

又想同白衫巡場？

CLS 放老黑入學校？
男殺女姦定踢哂入會

大家不如發揮創意，幫佢推到中央忌憚佢

大總統黎啦

唔講以為係皇帝

鄉黑皇帝

元朗國國王？

如果得佢一個，就俾佢入黎啦

入黎嶺南啦何君妖 我屌你老味

元朗大總統親自出巡

打撚柒佢

一陣人地唔比佢入，叫佢企係到

當自己邊撚個

熱烈擁護何妖為 臨時大總統

給予精兵200 貼身保衛

並安排 蠔宅一座 全天候服侍

免去 大總統 周車勞頓 之苦

及後 何大總統可能將宣佈全中國立即實行全港性法律 中共亦可以功成身退

何妖好野！

好大既官威

佢入去會唔會俾人玩

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

人妖出巡！天打雷聲

元朗共和國

卑鄙到

721 831

我屌你老母

何妖係某幾間元朗既中學校董黎

個簽名咁似毛魔個智障孫嗰種風格嘅？

佢去邊間 我地就準備垃圾桶

敢唔敢翻QC視察啊?

不容政治進入校園，又係得個講字，你係議員唔係教職員，有權唔准你入

好撚on9

閒雜人等、垃圾與狗不得內進

學生哥加油 準備垃圾桶

元朗共和國主席親自巡視
真親民一

實驗室好多儀器

好驚呀媽咪我要即刻返屋企呀

以為中學係大學？
想入就入？

你老母

個簽名好核突

你估佢下場如何？

又拎住籐條叫人返學呀？

以為自己係邊個呀？人唔笑...

自從個墳拆咗之後佢痴撚咗線

何妖搞北區獨立 另起爐灶

佢係議員定八府巡按

自己囉仲唔明
689都出post 懸紅揾掉旗手啦
如果係示威者起，佢仲唔即刻揾佢啲白衣朋友去買起人地全家

難分真與假

on9
佢真係以為自己大撚晒呀
叫佢夠鐘就食藥啦

係啊，神經失常咁撚樣

佢以為自己邊個?

中聯辦既小丑係威d

罷又點？關佢咩事？校友咋喎

cls 乜事要畀佢入校檢查

可唔可以叫鄺仔出現對抗何妖
元朗區嘅話 係鄺仔>>>>>>何妖
黑社會區除外

call security

你入咗唔知出唔出得返來

如果比我知道真係比佢啲人入咗學校，我即刻發動家教會抗議，恐嚇學生，制做白色恐怖，連學生都唔放過，仆街嚟！

記住鬧臭佢

元朗國大總統何君妖大駕光臨

推

啱啱見到。。好驚驚
黑社會組織去學校

知唔知佢會去邊間學校

要求校方禁止呢條黑社會人渣進入

邊間
叫d學生去叫佢死開啦

佢入嚟呀
仲唔畀啲學生鬧到仆街

可唔可以投訴

笑死 佢以為自己邊個

查乜都得。

fail

記得帶黑社會做保鏢

wfc

好撚大官威啊

咪撚歡迎呢件垃圾入校阿

關佢撚事咩 當自己係咩人呀

當正自己係元朗國國王

傻仔成日衝出嚟俾人笑
邊位啊你死中坑，你話入就入啊？

黑社會入侵校園

人地元朗總統黎
問問問一陣又比白衫人同黨鐵鎖你係車站打撚死你

點解依條on9仲未死

個簽名咁撚小學雞

保護學生 防止黑勢力入侵校園

佢有法庭搜查令嗎？

who?

簽名都柒過人

私了

小學生寫自己個名咁

喂何君堯.gif

條友真係傻撚左，當自己係邊個

校服=black bloc
遮樣就玩得

完美演繹誰大誰惡誰正確

東星耀揚. Jpg

趕撚佢走啦乜水

老黑大總統

笑撚死

白痴

流氓律師

搵家長打電話去學校問有冇放鄉黑入去
有就聽日唔好比小朋友返學 咁撚危險

個名簽得柒過人

咁都有得笑

好大既官威喎 人唔笑狗都吠啦

有又點冇又點

罷唔罷課關你鬼事？陰陽屎忽鬼！🖕

有無學校真係比佢入咗去

俾佢入個d校長都真係on撚柒鳩

人人得而誅之

有病

條友仲敢行出街？

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

佢唔係覺得佢落去巡啲人就唔敢罷課掛？
講真如果要見到佢 我唔罷課都會病
上吐下瀉

好撚驚呀

咪入左學校先戴囉啲野 做乜姐佢

元朗獨立

幾時丟佢入垃圾筒

放個黑社會入黎學校

呢條友幾時死？

大家有疑問請致電91951786/28100803查詢

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

得閒管d學生有無罷課不如揾人睇實自己老母個墳好過啦

元朗國大總統

CLS,你邊撚個呀？
真係當元朗建國
自己做左元首？

入黎唔見野
係咪何妖賠呀？

有既就搵鄉黑入去教傻9仔

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

721

校長話：你遲到！起學校門口罰企半粒鐘，再罰抄！

屌，個名簽得樣衰到，弱智咁

點解學校會俾恐怖份子入

好撚得閑

on9

1430 馬鞍山

何君堯議員的關注組於今早十時三十分左右到馬鞍山聖若瑟中學要求學校表態是否支持罷課，並要求進入校園視察開學情況。

校方已拒絕其進入校園並表示學校今天如常上課。

未fact checked

有感黑勢力入侵校園，中學體育堂應該教詠春， 畀啲學生自衛

Ms Heung

唔去皇仁？？